而家係大阪 好撚悶

而家1:29分我仲未決定聽日去邊
有無巴絲打而家都係大阪呀 出黎食個飯或者一齊去玩或者飲杯野呀

利申呢到無絲打 得毒撚 23歲

毒撚不了

海遊館可以玩一日

咁岩既巴打 我都係大阪

咁未唔好計劃 四周圍行下食下 你去旅行都喺想散心啫

好在你識係度問
聽晚七八點左右，要夜晚行先夠神秘
動物園前落車，行飛田新地
九条 落車，行松島新地
20分鐘一個價，30多少少
沖完入房除衫起鐘

利申，扑過一個，kiss, 吹，扑

睇連登仔評語好極端 有d話好玩 有d屌到仆街

你自己定同朋友一齊呀？

正諗住咁 雖然好哂時間但本身就係想輕鬆下 無謂格硬去d無興趣既寺廟

唔洗你教啦 我唔會叫但一定會去見識下

有無人呀

而家係大阪又訓唔著

巴打玩幾日

而家係大阪同on9朋友一齊 日日嬲到想喊

正呀海遊館 鐘意海洋生物可以行半日

今日先第一日 星期日早機走

有無on9朋友介紹黎識

去旅行咁攰都可以訓唔著

不如我送俾你 我寧願自己去

海遊館不了

咁不如我地一齊玩啦

睇你本身中唔中意動物
我去親邊旅行都會行動物園 水族館
海遊館有鯊魚同魔鬼魚摸隔離個摩天輪夜晚好靚

行緊動物園 行到一半 好撚熱
但幾好睇 重點係無乜人 幾正 一陣有時間去埋先

天氣如何 有無成日落雨
聽日飛

第一次去大阪經過天王寺動物園冇入去
第二次去到睇下原來幾多動物睇
獅子大象長頸鹿都有
但隻北極熊好慘

睇建築

狹山池博物館

飛田無涼沖架

好天到仆街

係真係幾多野睇 又平
隻北極熊好似bot咁係咁來回走

Okok google下先

隻北極熊真係好慘

個海游館戇鳩鳩咁 咪去

早幾日第一次去飛田 真係好正

過京都撚鹿

海游館同女去就可以一日

屌你地d評語真係好極端
而家係附近食個飯 之後再諗去邊

上次同女朋友去完海游館半日之後再衝過去萬博紀念公園 個海洋館
好正

睇天保山一帶d廣告相影到佢地勁得意 但無去

去機鋪

動物園>飛田>通天閣>飛田>酒店
夠你玩一日

我們都係大阪

大阪咁好行都悶
仲有勁多景點

去飛田唔撚叫就咪撚去阻住哂啦

其實幾好睇，隔離商場又多野睇

朋友

諗住最後一日用埋d錢去飛田

又要自己一個去又要嫌悶 上黎招friend
宜家啲人去旅行係咁架咩

飛田不是觀光地，冇幫襯不建議前往

好多野睇

不嬲好enjoy一個人
可能係呢個地方唔岩我啦
都係問下有無同路人姐

巴打係大阪？

喂老老實實 行左轉飛田 真係唔係好識欣賞

今朝去完奈良撚鹿，而家起梅田Grand front✋🏻

搭緊地鐵過去 個動物園幾好睇 所以決定去埋海遊館

早幾日去完
Tnf有個店員好pure

海遊館真係推薦
我覺得幾好睇

利申：住左2年大阪

都有十零間有開既

我都覺大阪好悶 但近年啲人去親日本都係去大阪
其他我靜係去過沖繩同東京
都係東京好行啲

仲有兩個站 睇完再講

海遊館正啊
唔係去果日落雨搞到濕哂身咁行我起碼可以玩半日

得啦收嗲啦

終於有人明白我 我第一次黎 之前去過九洲果邊
呢到係食野買野真係好撚高質既 其他唔係唔好 不過可能唔係好岩我啦

我都係大阪

東京比較集中，我都鐘意東京

物價會唔貴D?

咁你唔係enjoy一個人
係迫於無奈得一個人

咁緊係會貴d,但大阪買衫由其男仔，

好散，又唔係好多選擇，都係美國村之類，

我就未係美國村買過野

應該係話
我地香港人習慣密集式
所以東京都還可以 去一個地方是但行都一日
我每次東京 都係 台場 新宿 池袋 涉谷 呢到每度一日
行程乜都唔洗諗

海遊館都幾多嘢睇啊
行咗一陣太攰坐咗陣 仲有成四百幾米

而家連登仔真係乜都屌一餐 廢撚事覆